[元朗撚] 一人n間劣食餐廳

我深明好餐廳唔想比其他人知搞到個場亂晒既道理
所以我覺得應該出條劣食餐廳黑名單
咁大家可以分享下有咩劣食餐廳，尤其係比人盲捧得好厲害既餐廳，等大家可以避開唔好去
當然有人想平反都得

我先：
1. B仔涼粉
呢間我諗係全元朗盲捧得最厲害同最耐既餐廳，連招牌既B仔涼粉都好難食，或者以前曾經風光，但依加一定唔係果皮

2. 串皇
公平d講句，佢個辣沙嗲汁係幾正，但係所有豬牛雞肉都係同一隻味，去食串燒淨係為左個汁真係好可悲
Btw好掛著薪意 以前都話有得競爭下 依加執埋真係無得揀

3. 好到底
名氣好大，但係唔覺得有咩特別，食過一次覺得有d不外如是，如果有巴打平反下，介紹下有咩好食

Btw幾時有pm function 好想同其他人交流下心得又唔想益cdrom

永年算唔算？

乳豬大王

裝修完一定係
華嫂

永年真係大不如前
辣汁都無之前咁正...

華嫂真係好多人吹捧
我又唔覺得佢好劣 我都幾鍾意佢個蕃茄湯
但係唔會為佢排隊
仲要開分店開到觀塘
食過仲劣過本店

B仔涼粉真係無咩特別 食過一次冇再去食

元朗戲院果面？ 未食過 有無解釋下

薪意係咪串皇隔離嗰檔串燒？
有無食過元朗廣場隔離有檔呀公呀婆開既串燒？好撚柒正

玻璃屋
不過應該冇人吹捧

永年又細碗又貴
裝修完食過一次就

係咪係正轉角位嗰間？

係呀不過執左 好唔開心以前放學晏d 搭巴士番去都會整番串
羊架 韭菜 真係好撚柒正

雞串果檔？食左咁多年都唔知鋪頭叫咩名 成日排長龍

開正教育路又平 有班窮學生照著
有排成日食佢個炒沙嗲牛麵 又平又飽
但自從有一次見到隔離枱兜湯麵定湯烏冬有原隻成年小強 之後就無食過

呢間嘢犀利在你叫得出既嘢佢都整到
但真係好難食

巴打食過咩伏野
我諗我都有7 8年無食過

以前返馬會，廿蚊有飯有野飲 恩物

好到底好撚好食喎，啲麵質好正，水餃都係，缺點係好撚多味精，次次食完好口渴

乳豬大王算係咁
唔貴 又白飯任裝

B仔一定係最垃圾

水餃 巴打覺得最正係乜 過兩日去試下

屌 你個名

基本上住元朗都屌到b仔反皮
但係同時間又好多其他區既人黎食

上次食有蟲

水餃撈多蠔油

永年死撚左佢算啦
另外我覺得牛腩麵黎講勝利唔好食，好酸
我比較好元朗西巴士總站隔離檔學記

係咪新B對面果邊？有炸餃果間？
我覺得幾好食
Btw咁係佢樓面差 唔係野食難食wo

利申食過幾次都係外賣走

收到 過兩日去試下

以前教育路佢同帆船係兩大窮學生恩物
仲記得中學去食帆船成班人走去計時係咪真係20秒就黎野食

咁撚大獲 有機車仔麵

唔google都唔知果間叫學記
未食過 出名咩？牛腩麵？

你講起勝利又真係要屌 牛丸係幾好食但劣過以前好多 細細碗憑咩賣到咁貴

我叫開牛腩河，我次次都叫佢多腩汁
腩汁唔夠多唔好食

唔通相認 我都同同學做過同樣既野
不過諗深一層可能好多人都做過
食左6年都唔明點解入面落完order比完錢 出面個矮仔侍應已經包好拎得

帆船此情不在 執左

茜菁街有間新野xx農場（唔記得名）
食過一次幾好食

永年，華嫂呢d垃圾竟然有出面人慕名而來

個頭 學記 新東記都ok
新東賣魚蛋 但好似d 牛腩好食d

等我記低佢先
呢間好似我小學已經見過佢 但從來都無機會入去食

附近間許祥昌雖然算唔上美食 但又唔覺得佢落到劣食水平 10餸車仔麵真係好抵

見到永年條隊咁撚長 班人真係on99
去隔離食天奴好過

可能同一間中學
帆船真係我中學回憶之一
早排行過教育路已經面目全非

許祥昌我第一次去食碗麵有隻甲蟲係到
之後仲要食第二次 第二次就食完胃痛

屌講起華嫂就覺得on 9，啲市區撚係咁讚好食等我專登搭輕鐵入去食，普通到不能再普通，都唔知有乜特色，仲要外面係沙石爛地停車場，臨走果陣突然暴雨掛緊紅雨，走都走唔撚到

其實呢兩間依加根本係靠名氣而生存...出左名之後根本唔洗keep著質素都大把出面人入黎食...
我記得以前食正過依加好多

以前叫永年同澳牛一樣要比佢屌
仲成日調戲女同學

係咪女校服好靚果間

許詳昌同發記都有人吹捧

西菁街間台灣麵執左未

台灣麵劣食，士林ok

你講緊元朗中學龍頭個間？
我都想係個間 可惜唔係 係隔離

佢個雞扒我個人幾岩食
未執就搵日入去隊個雞扒乾麵得

許祥昌無人吹捧掛？ 又唔係真係好食
我岩岩都順便提下姐
發記係食粥果間？

有得比咩 台灣麵係連鎖
士林就得一間
你都唔會拎m記同ec kitchen比啦？

Btw士林好食好多

Cut短d d quote先
龍頭呢d金玉其外架姐 唔洗咁介懷

好想食番佢果種頹飯汁

我係話士林
唔記得叫咩名因為
係譚仔隔離
斜對面街係元氣
我有無記錯？

明晒 無錯呀
個牛湯真係好濃好正
不過前排去食好似餸既份量少左 可能恰我毒撚

師兄唔係掛...佢啲麵差咗好多啦播..淋到死，一啲都唔彈牙，都唔講佢啲雲吞水餃非常垃圾

真係好正
我仲記得有個叫過橋餃子
老婆至愛雞扒
我就本身只食個牛𦟌湯麵
俾佢搞到我都食埋雞扒
好撚肚餓

許詳昌出名食完肚痾
利申少不更事食過兩次痾兩次

新意係富達開返叫ben燒

認真？第一次聽人咁講 source?
早兩日行過都見到但無去食

許祥昌食過次有 陰/尻毛

正記垃圾
btw大榮華後面街開左間學利，啲小菜唔錯

樓主講個幾間我都幾鐘意食
但劣食嘅話一定有山西刀削麵份

其實華嫂個奶茶okay 🙈

B 仔食涼粉梗係唔好食喇
雞翼尖、腸粉魚蛋、芒果河粉都好好食

薪意係富達廣場嗰邊（即係近千色嗰邊）
開左間新舖，改左名，盡在元朗好似有講

好到底個蝦子麵係好好食
新年屋企會買好多盒黎送禮
冇簡水味，就咁擺個麵餅落滾水
淥熟佢已經好夠味，調味都唔洗落（好似係）

利申一直住呢堆野附近

爽爽 個人覺得唔算劣食 同一定冇其他人講到咁正

嘉麗園點睇

以前中學時期同班fd試過叫沙嗲牛西炒飯,楊州炒麵etc. 仲之就亂咁嚟
但佢又問都唔問送到嚟全部唔知咩嚟
不過都有6 7年前
而家唔知仲係唔係咁

帆船平得嚟起碼有番咁上下質素
其實應該有去食既都有計過

B仔涼粉最撚難食就係佢既B仔涼粉，生果又唔新鮮 但中式糖水都屌得過

之前上網見有介紹J大大諗住一試，又貴又難食

不過最劣但又晚晚多人排莫過於一番
好多年前食過鰻魚飯啲鰻魚酸既比店員屌返我轉頭話我未食過鰻魚，屌你老母，一世blacklist

甜品鋪有得食鰻魚飯係乜野事

要食糖水我會寧願去對面泛后

佢唔係講梗一番咩

好撚掛住帆船
$18咖哩雞連野飲

睇錯野自膠

千色個到？，認真麻麻

最近有間新開叫真台客，啲雞扒好食過士林好多
士林啲雞扒冇味，次次食都加椒鹽

兩間野啲水準真係差好遠

留名跟進

我覺得標題要改做一人n間元朗人都唔會再去餐廳

因為唔好食不=劣食 你覺得唔好味 可能有人覺得好味

我自己都住元朗認同 永年 b仔 華嫂 勝利牛丸
其實平平無奇 又未去到放唔入口既劣食

因為佢地仲有捧場客既

大馬路果間都幾好食啊

富達間野真係薪意老闆開嫁 連續食左三晚啦

帆船係趙中 商中 鄉中 西英既回憶

Bens燒依家8蚊司華力送檸茶

安娜

台灣麵好低汁

未坐得已經上左野飲

永年 華嫂 好到底 B仔 夢工房集團

B仔見過佢將啲人地食剩嘅回收再賣就唔會再食

你去問老闆攞傳單，佢自己都寫明係薪意

咁大獲
鍾意食開咩 等我睇下有無得除名blacklist

正記係廢但我中同聚聚親都係呢間
有晒默契食垃圾
學利 下次一大班人可以一戰

有個中學同學好鍾意食咖哩魚蛋飯
到依加都覺得個名好撚誤導
咖哩魚柳煎蛋

屌 我都睇錯 諗緊廿年都未聽過B仔有鰻魚飯咁撚有創意

急不及待想去食
多謝巴打提供情報

正常住元朗既要食糖水都唔會去b仔

我都覺有大把其他選擇 不過未食過一間真係好好食

Btw唔明點解甜品工房都會執 明明元朗咁多人食糖水 雖然佢係貴d

銀咖哩算唔算

中學窮撚恩物 免費加飯

食糖水去近家計會橋底嗰檔啦

留名

許祥昌真係劣，難食同唔乾淨

自己同班朋友食開松記

同埋外來人黎到元朗多數會諗起b仔
其他無生意要執正常既

呢間野係食在元朗個度好多人捧
有次打風得佢開就去左食
本來已經貴 仲要呃我錢
聲大夾惡話我無比夠錢
但其實佢係收埋左我啲散紙 話係佢自己既
我同佢嘈佢先比番我 cheap到爆 簡直垃撚圾

野川拉麵

當你見到個group某幾個撚樣吹捧就知咩事啦
仲要唔俾踩 小店一定要支持

松記

松記隔離果間點睇？上次食芋圓難食到痴線

成日覺得個group好似邪教

無聽過 係邊到？
巴打中過咩伏分享下

Btw誰偷偷留下負皮

松記都愈來愈差啦

田中如何

大坑渠舊b仔後面
個人覺得不過不失
夜晚好似做居酒屋同bar

環保B垃撚圾

究竟有無一間衛生環境會好少少嘅？
間間都小強烏蠅橫行

有幾條女成日貼自己煮d野出黎
打哂燈set哂角度跟住話自己求其煮
跟住cm又有成堆人拜神

好撚嘔心

好抵食wo
到底識唔識分咩叫抵食同劣食
我覺得$30一個飯呢個質素好合理

聽講貴左好撚多
但真係佢開的
仲有室內坐

華嫂係貴姐 完全唔覺得劣食
個蕃茄湯好食過蕃滿門wo

士林依家d雞扒好似阿婆塊面咁鞋

屌 lee間真係伏撚到喊

成記 過份吹奏

韓舍明明劣食到飛起
呢幾年唔知做乜成日有人吹奏

同校
玻璃屋雖然唔係特別好食環境又差
不過以前成班friend Lunch都會去食
好懷念

呢間真係唔覺好食，車仔麵搞到好似好高檔咁

個個對住公廁食都唔知乜心態

d 湯同辣汁仲係好正喎
大腸同豬紅食過香港咁多間未有一間好食過佢

安娜講左未

美食的沙漠：元朗

屌我係咪識你
我又係去開呢兩間

係大份，但個公廁 叫外賣又要等成粒鐘

太多 唔想打

好到底唔錯喎
不過個蝦子蘿蔔唔係個個人都頂得順果隻味

成條又新街都係

雞地韓松園 人生食過最難食嘅餐廳

西英 ？
舊帆船一定係腿通+庵列
而家同一個位果間個早餐個沙爹嘔麵好撚正 一定要去試下

外賣返屋企食 係幾正

韓舍困時中學生 寧願食帆船都唔食佢
依家竟然爆人

許祥昌 之前見到新假期定唔知咩係度吹捧佢
我覺得華嫂唔錯喎 可能咁啱我食果日無人唔洗等 個米線質地係我鐘意我隻 淋淋地 唔係譚仔啲硬膠米線

我都有食過個gp追捧既其他餐廳
都好垃圾
佢地好似食屎大咁

松記我覺得好劣
食涼粉問佢拎花奶
佢比椰漿我 仲話係花奶
食開糖森林

大和洋料理，仲難食過執左嘅元綠，或者名將
你有仇人想毒死佢就同佢去呢到食啦，誠意推薦

係佢對面都有間食西餐唔記得咩名，都差唔多三百一塊扒，有得坐戶外嘅，叫佢medium夠膽比塊well done我仲要唔肯換，有渣之餘仲彈牙過橡筋，我係百佳買塊鳩煎都好過佢

正記隻豬手正喎

未 你講起又真係唔少得佢

沙漠 元朗好過好多區啦我覺得

上海麵家隔離間茶記
真係好垃圾

華嫂真係食過一次就唔洗再去 個蕃茄湯底好似自己屋企煮個d 成間鋪最好食就係個咸牛蛋治 但係普通茶就都整到 仲要d人串撚到仆街 好似唔憂做咁

安娜直情食m記都唔揀佢 衰撚過花園餐廳

安娜一般啦
都叫入到口既

岩呀
沙漠呀
唔好黎啦 好無

好慘

呢樣又真係agger
元朗真係逼到痴線

佢有段時間好似晏就30幾40蚊任食
對學生嚟講係好抵
爆都唔奇
但而家唔知

正記d野唔掂 只係大大碟抵食
潮豐d野又係愈黎愈差

上次我食完之後腸胃炎

下個月紅葉節
又有難了

雖然我唔係住果邊

由細食到大
豬扒雞球雞翼大份又好食
舊式冬菇亭係咁嫁啦

你地有冇去過豬扒餐廳 商中 中電公司果頭
5年前食過一次 上網搵間野仲係到想再食一次
次次元朗post都唔見有人講呢間野 冇人屌亦冇人讚

天奴？
D位好逼

我果陣跟同學去先知有呢間野

聽人講過好多次 成日行過都無入過佢

呢幾個星期食好似無左豬扒飯
只係可以雙併
D人話雞翼好好食
我食過又覺得普通
豬扒夠厚夠淋岩晒食肉獸就真

介紹一間劣食 雞地 嘆燒
串燒舖頭
食粉多過食串 仲燒到勁大煙
攻到眼耳口鼻都係

韓舍裝修完覺得Ok 未算劣食啊

agger
附近有$20日式牛肉鍋
中學lunch 成日食，而家執左

上面巴打講果d其實好多都係雜誌過份吹捧..但未至於劣食既..只可以話唔抵食

有時d細鋪都唔錯..
例如陸記桂林米粉..好似無咩人吹捧過
$30-40 碗雙豬粉落少少佢個泡椒其實幾好食..不過就好似有少少唔乾淨..

有間叫金稻園既串燒同海鮮粥都幾好食..
不過價錢係咁加..但足料既..一個月食一兩次

永年係唔差 但特登入去食但班一定係on9

都唔係少少下話

蔡欄張相貼係門口，位於水車館街既金記。
啲义燒好似風乾咗成個世紀。買親講明要肥义，就比啲最撚廋既你。買十次可以九次都係廋乾义燒。乾到肉面出彩虹色。

買燒肉都係一樣。就算比多啲錢買燒腩，都有一半機會係唔好食。

依家真係好難有好的义燒買得到。

帆船真係窮人恩物，到佢唔做果時係個飯加埋凍飲先廿幾蚊，由中一食到出黎做野

三間中學嘅集體回憶

邊間正就唔想講啦 廢事逼爆
劣食 B仔 永年 正記 華嫂

利申 土生土長牛屎仔

其實應該唔止三間
鄉中趙中商中元中西英都5間

我都係

成日覺得水車館街果邊好神秘
果到係咪有間加勒比
有無人評價下

熱烈慶祝LIHKG an版登陸
推下post

出名光速飯
一坐底已經拎左個牛排腸飯過黎

試過叫黑椒牛 叫多汁 變左湯飯咁 汁多到滿瀉
以後唔敢叫多汁

垃圾永年
嗰陣中學雞同friend去幫襯，個friend身體有少少殘障，排隊時俾個staff拎黎講笑 ，個friend勁尷尬

仲有，次次叫唔辣但個湯底都係辣（我唔食辣 ）
食完返學之後嗰幾堂都口渴到仆街，唔係成班friend去真係狗也不屌

極劣，純粹係大份

豬扒好劣咩 好鍾意食

永年以前整麵果個真係好口多

即刻屌番兩串

睇成個post 都冇嘉麗園

好少食 成世仔食過幾次
有一次係食牛四寶

又貴又唔係特別好食
都唔知點解成日成川人

仲有間新是你的⋯
食過一次又貴又難食
次次行過都唔明點解佢未執

又係貪名氣
有d野真係外來人先會食

喜喜（元朗公園果邊）
佳記（教育路老虎機鋪隔離，唔係b仔）
太興（西菁街）
部隊鍋（西菁街果邊）（唔好問點解劣，心照）

其他大部分講過既我唔提了

最鐘意食窩蛋牛飯
一流

舊式扒房 lunch抵食 個坑燒牛扒幾正

都唔差啦，起碼好過深山亂葬崗入面嗰間

抵唔抵見仁見智 不過服務係幾好 每次去都食得好舒服

成日都覺得佢門口好恐怖 仲有果d表演既poster好似鬼故 入左去出唔番黎

以前小學會食 以為佢執左添

無聽過喜喜
另外幾間都好似連鎖

太陽與海大家點睇
雖然依家都唔太差 但比之前難食左

都係未聽過

炸野食差左好多
同埋以前炸出黎無咁黑色
感覺上老闆唔係到換小左油

亂葬崗有兩間巴打邊間

係把口勁仆街
第一次叫唔識叫慢啲都屌柒你
仲要係睇人女既唔鬧淨係鬧男

四眼仔 你咁細 比片紅腸你

嘩鬼

加勒比Lunch真係要吹奏下

新記雞粥 點解仲係咁多人食

中學成日食，不過而加出入唔經嗰頭，冇再食過

成日去許長昌買珍珠涼粉奶茶
以前十蚊杯，依家加到$14
不過好足料，加埋紅豆都係一樣價

豬腸加辡汁好食

講得會同龍頭、龍頭隔離比嗰間，就梗係最有鄉郊村校氣息嗰間啦

好少會對人哋餐廳評頭品足，不過忍唔住講一間係雞地叫渝家風食麻辣嘢嘅鋪頭

年幾前食過一次宵夜間嘢餐牌寫一個小菜加個麵收你30幾嘅價錢咁啦，我好撚記得當時係同個朋友去食，落單叫個麻婆豆腐同一個金錢肚小菜配麵同飯，我重覆講咗三次個order指撚住個餐牌要呢set咁啦，落單條八婆係咁哦哦哦之後又再問係邊個，都算，同個朋友傾偈又冇留意佢冇比單我哋。

食食下個麻婆豆腐入面冰糖又未撚融一舊舊，又咸，食咗幾啖就叫埋單啦唔想再食，埋單兩個人原本70幾變咗130幾 條八婆閪面話係因為落單個時呢個係單點唔係小菜，我直接屌柒個八婆，然後佢同個老細問我哋想點，佢哋話:你食咗落口想唔比錢？

我聽撚完呆撚咗，十足十大陸黑店食飯情節咁，我就咁放低百五蚊同個朋友走。然後我話過就算全元朗餐廳執撚剩呢間我都唔會幫襯。食個飯條氣頂撚到上心口，劣食仲要咁不知所謂嘅餐廳第一次見

幾正wo，成日叫外賣

未食過但間野門面都好重蝗味
毒瘤

以前係工業村返工都送到入去

中學間唔中食下 水準一般 學生黎講都唔平

元朗好多垃圾鋪頭㗎
又多人又逼
唔好入嚟啦

但其實我又覺得B 仔雞翼尖真係幾好食
次次去都叫 其他野唔食

仲有 我想問你地記唔記得有間肉燥飯叫8+8
之前喺串皇印度餐廳旁邊
後來搬左去水車館里
依家又好似無左

以前成日食
搬左之後水準差好遠
d人都換哂

莫非巴打你係喺雞地一帶讀書

果頭中學附近都唔少美食同劣食

係咪數漏元中 佢哋好多學生都有去食

元中喺元朗已頹到WFC了吧？

咁要去幫襯下先 好撚掛住佢個燒雞皮，出面真係搵唔返咁好食既燒雞皮

唔順路番屋企 無得瘋狂食

下有咁廢咩
利申grad左幾年 不是元中

講伏又點可以唔提文樂小炒王呢

許祥昌豬腸有屎

好鬼污糟

Agger
申利 校友

對入面嗰間嚟講
德勝先係中學回憶
全部飯都係狗也不屌

何明記 燈影豬扒 仲要薄到咁都仲食到厚厚嘅炸粉

新是你的餐廳 劣

德勝我中學年代
食飯送小強

德勝我當年食到爭d同侍應打交！

我地落咗單後，咁就諗住拎餐具啦。

話說佢用透明膠盒擺筷子，
我同班同學一開個膠盒拎筷子時，
竟然有隻大強喺度
我地嚇到即刻閂番埋個膠盒，再叫侍應嚟。

點知個侍應竟然徒手將隻大強丟落地下，趕走佢就算！ 仲同我地講：「邊度有曱甴啫！」

我地嬲到即刻話唔食走人，個侍應就話我地已落咗單。
我地堅持要走，個侍應竟然屌我地「有爺生無乸教」
我嬲到同個侍應推咗兩野，係班同學拉住我，之後頭也不回直接走。

你係咪我同學

德勝依家轉咗叫喜喜

無咁橋嘅，
我單野都成十一、二年前架啦

又一證明食在元朗真係伏group黎

我都畢左業十年有多

頂，唔係真係咁橋呀

以下兩個term，可以知道你係咪我同學 ：
1.「四條煙」
2.「KKK」

呢幾間最多咪名大於實，邊有到劣食level，明將level個d先叫劣食喎

B仔、正記堅劣喎

文樂我真係中過一次大伏，完全唔明點解佢地會勁吹捧

帆船我小學差唔多日日lunch都食，平靚正快，最記得凍飲唔洗加錢但唔飲野減錢 中學唔係果邊讀，但係一到運動會去元朗大球場果兩日都係食番帆船

伏在元朗

想知而家頹成點
利申 校友

上次老豆老母食過e間
食在元朗係唔咁推話文樂好食
叫左生炒骨同炒飯乾到乜咁好撚難食

講咗安娜未

我會去食糖森林

B仔個芒果西米撈好食

講左

雖然b仔係我鍾意食芒西撈既啟蒙 但真係麻麻地好食
我懷疑佢應該雪著d西米
好耐之前連食3次d西米都硬過化石

永年好似話佢個仔接手

想新人事新作風下馬威

點知搞左而家屎咁樣

質素屎 吹得漲佢仲咁多人食咩

糖森林幾正 又算平 依家見身邊好多人食糖水都係去糖森林 自己同朋友聚都係食開糖森林 btw 真心覺得華嫂唔差 係唔值咁貴姐

好到底以前細個去食好正
又平
上年去食覺得質素係ok 但唔值咁貴(好似成40蚊碗)

樓主不如講下有乜好食 住元朗食黎食去個啲好悶
利申 認同樓主

好食既講少少啦 驚迫爆
唔知你有無追post
士林牛肉麵
其實附近間小鍋我都覺得好好食
有間近幾個月捧得幾紅 叫「好飽」
無骨雞翼飽我覺得好正
仲有間過橋麵檔食雞 好似以前每個元朗食野post都有 但我未食過

Btw如果有pm就好了

呢間撚屌野 之前唔知俾咩新乜新物果啲推介過好似
總之上左網啦
好撚污糟

今鋪真係估唔到
玻璃屋都有打手

都係個漁民 攪出黎
日日打卡 啲人就想去試食 撞下明星

我個ex帶過我去食 好撚正

Agger 球星效應

豬頸肉
不過個呀婆好似成日黑面咁
搞到我成日買都好緊張

大榮華 呢世人未食過咁難食既點心

以前補完習會去買 幾好味
仲記得個啊叔著背心比d油彈到之後痛到跳起

標記執7左

睇黎都要加入

利申：住左廿幾年元朗，近年仲係返元朗返工
以下純粹個人喜好

燒味系列：
乳豬大王 垃撚圾
忠輝 燒鴨燒鵝油雞燒肉 叉燒一般
大橋街市後邊巷仔個檔 唔記得個名 肥叉冇得頂
醉翁館 唔得
金記 麻麻地

炒粉麵系列：
乳豬大王 尚可
大腳板 唔錯幾好，黑椒炒意好味
好景 飄忽
新寶 Ok
金記 好正，推介福建炒飯
玻璃屋 太大份

湯粉麵系列：
好到底 雖然係差左，但我都仲會食，薑蔥撈麵
鄭洪記 近期我新寵，牛腩撈加魚皮冇得頂
勝利牛丸 加價到30蚊個陣已經唔捨得
香港仔 間唔中都會食
華嫂 冇去過，因為我食開新記（執左
永年 算吧啦
合興 久唔久都會想食
名川麵棧 都幾貴，好少食，奶茶好飲
嘉麗園 味精

粥腸粉系列：
國記 榮興 並列唔好食
松記 好味
又新街b仔對住個間成日唔記得咩名 好撚好食

其他系列：
安娜 我細細個已經係到食，係回憶，但咖哩飯同窩蛋免牛飯好好食咖
加勒比 天堂同地獄，我食過好好食，都中過伏
滋味齋 小菜好好味
開心小叙 豬扒蛋飯抵食好食，轉粉麵都ok
西宮 個人喜好還可以
成記 識食一定係豉油雞豬炒麵(繁忙時段冇得食）
過橋麵檔 霸王雞飯正
萬芳 太貴
有得餃 好食宜家太貴
元朗廣場側邊對住間海南粉 吉列豬扒油飯good
唔準玩電話個間泡菜餐館 我幾鍾意食
孖寶 燒賣好撚好食，尖沙咀賣9蚊串

多到列唔晒 有想問可以問下

果個專打火星文既垃圾admin吹捧 諗住吹捧到間營養X就吹捧第二間
肯定收左錢或者靠關係
之前四眼去食過橋面檔，個垃圾admin就踩到D雞唔係人食咁on9

串皇都劣食 .....

btw好貴

條撚樣最興話人唔識食，幾十歲人仲成鳩日打火星文
營養x又係冇乜特別但又吹到全個元朗得佢做凍肉咁

個group最on9係佢地覺得好食
之後如果有人post話唔好食就會比人圍屌
當佢地認為係垃圾你post話好食
個個就會話你食垃圾講到間野狗都唔食

好包下午就賣曬收檔

仲有佢巷入面間鈴夏食堂都可以試下

次次行過見到幾靚但都未食過
大約咩價位？

好飽12半先開 weekend起身岩岩好
鈴夏係果間日本野？上次路過見到 都想問下咩價位

高質留言 even上面話有伏既餐廳都有推介野食平反下 有油就腸左

「唔準玩電話個間泡菜餐館」 我覺得佢味道太淡 可能我重口味
我同朋友都係咁叫佢 從來都唔記得鋪名

運動又廢讀書又廢

多謝

唔準玩電話個間好似食屋企味道，好warm

可惜係我宜家返工都唔知食乜好喇

巴打邊區番緊

有台妹食完嘉麗園十碗麵

澳牛
真係唔明香港人諗緊啲乜 入去食個炒蛋多士通粉呢又唔係咩特别嘢通街都有 自己整可能仲好過佢食 個個排住隊比錢食入去坐又坐得唔舒服 等佢班撚樣以為自己五星級餐廳玩大牌，態度差到死 趕客chur人落單，屌你老味真係岸鳩仔先會比錢入去買難受

???

元朗呀

佢呢個挑戰真係由細做到大 不過都無乜人做到咁

你講到好似第二區番工咁

串皇 永年 台灣麵

全港所有KFC

6x~7x
彩個老闆開的
都幾好食
幾有日本風味

仲有d臭西成日係到「禾覺得巧巧痴呀！」
屌你老尾三十幾歲人

成日覺得個group好似邪教 [/quote]
有幾條女成日貼自己煮d野出黎
打哂燈set哂角度跟住話自己求其煮
跟住cm又有成堆人拜神

好撚嘔心[/quote]

仲有d臭西成日係到「禾覺得巧巧痴呀！」
屌你老尾三十幾歲人 [/quote]
果個火星文大叔乜撚野都“慢煮”，“@營養豐”

朗屏間垃圾雅苑一定突圍而出

彩
佢間沾麵真係好多人排隊
唔係同女朋友去我自己真係唔會排
不過又真係幾正既
有機會試下先

今日執柒左既雅苑

朗屏？即係街市對面，門口賣bell果間？

Btw你個名

係 好撚垃圾
仲好意思叫街坊簽名叫業主唔好加租

小學成日食

將軍澳表示連劣食都冇

講咁耐嘉麗園都冇既
以前真係好食 依家貴到仆街又差

啲包都唔知有無加料，之前朗屏商場裝修真喺唔知食乜鳩好

眼大睇過龍wo巴打

將軍澳 上次去好多蝗住果邊d酒店

雅苑堂食就免啦
門口果d小食炒米都會買下既

小學都係成日食

究竟有冇人食過一間叫回味面檔既車仔面
以前好鐘意食但已經執左
依家開東哥點心個間舖位

一定係食水餃伊加底，其他垃圾

記得點辣漿

有幾條女成日貼自己煮d野出黎
打哂燈set哂角度跟住話自己求其煮
跟住cm又有成堆人拜神

好撚嘔心[/quote]

仲有d臭西成日係到「禾覺得巧巧痴呀！」
屌你老尾三十幾歲人 [/quote]
果個火星文大叔乜撚野都“慢煮”，“@營養豐”[/quote]
睇佢d火星文真係睇到頭都大埋
睇佢d post同估迷語差唔多

有少少似日式家庭菜
早兩個月試業食過，食奄列飯同飯糰定食，可以一戰，不過得好少位

近邊個位

有條阿叔成鳩日打火星文真係屌佢老母
呢d撚樣究竟有冇羞恥之心

好包個條巷仔最入，門面係日式木趟門一睇就知

呢個係因為你窮既問題

你寫既野同食物質素有乜關係？

智障

好到底好食

未食過B仔之前見fd係甘po話咩好抵好多乜乜乜 點知有次去到 門面都唔吸引 野食都好似唔係好抵 純個人意見

小茄子附近有間中年肥婆開既越南野

近來執左

野勁難食

我唸好似我咁第一次去食過嘅都唔會再去 至少我唔會

又係彩個老細
彩我專登排隊成過兩次，係幾好食，如果真係想食又唔想排可以去屯門間赤橋，又係彩個老細開，menu基本上一樣但味道當然有偏差
彩個老細就尼開到周街都係

聽講唔係同一個老細?

B仔D糖水劣食黎 溝埋一堆就算

係雞翼尖食得人

其實彩個老細點解好似成日開鋪

午餐扒餐幾好
六十蚊泥講
我平時星期六日都會去
不過要等下位

沉晚同巧友打左歺非常滿意嘅边边! @朋友家

多謝区外朋友賜禾扇牯!多謝另一朋友拆龍蝦肉同片白善!

龍蝦鮑魚高蚧虾善貝殼 大橋
極佳牛小排(掛住食茅影)，丸丸，我搶，樹記响玲 大橋街市人養蜂
扇牯牛腩蕊 区外
屌你老母

元廣樓下間有益

乜撚野尼架 隻隻字都識讀拼埋一齊就睇唔明

彩同赤橋係兩個人開

好似背後都係一個日本女人老細
係鈴夏果到都有介紹赤橋果間

你以為有咁多餐廳嗎？其實都是我一個人開的

屌

多得呢班撚樣成日吹奏元朗有乜好食 上哂報紙雜誌
搞到成村人湧哂入黎

明明返工好撚眼瞓，見到笑到醒哂

有冇巴打夠膽去屌佢打火星文

我試過啦，比佢班人圍攻
我之前屌文樂d野頹又屌返我唔支持小店唔體諒個老闆得一個人做成間餐廳

新華 沙牛麵

帆船我係小學成日食，好耐無聽過依個名！

永年好難食咩？我成日食喎，佢d魚蛋同蘿白都好味
安娜焗海鮮飯都好食，塊石班好正

安娜係食扒先伏姐，其實我覺得佢午餐好正

成日食 咁你覺得裝修前後差幾多